中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

仲唔感謝黨嘅實名制同開放政策？
個人資料開放政策呀

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命